Channel手足被捕？我一早就話XXXXXXX架啦！

其實點解每次有手足出事
總係有啲人要衝出嚟話：
「一早就話乜乜乜...」

下圖為例子：

明白出發點係好
冇人會想手足出事

就好似個阿媽拖住個小朋友
個小朋友見到自己好鍾意嘅嘢所以跑
阿媽話佢再跑就會仆親
到個小朋友真係仆親嘅時候
個阿媽係隔離話佢：「一早就叫咗你唔好跑㗎啦，而家咪仆親囉。」

當下次有呢個諗法嘅時候
不如試著說：「欣賞手足們嘅付出，但下次不如試吓XXXX方法，做多一重保障？」

連登仔睬你都傻

我係要講啊

所以證明前線都係小朋友多，大人就

又引返隻離地撚出嚟
詳情可以睇吓呢個post
btw已block佢

致00 後（repost)

push

果D人好L煩
又唔見佢出po,又"一早話左"

重有點解點解

仲要屌鳩我

早佢老母咩
未有國安法 喺街嗌獨立
又話時機未成熟 "遲啲先"
國安法過咗 又話唔"一早走"
時機撚真係麻撚柒煩

呢個世界總係會有呢啲人
講就天下無敵

等緊 9月6號前後叫人出出出出
對家一出防暴狗隻 就叫人番屋企

出就有狗 有狗就要番屋企
咁出定唔出呢
諗爆頭